קריאת המידע שמאוחסן בברקודים או יצירת QR לשיתוף כתובות, אנשי קשר או מסרים בין מכשירים.

חיפוש של ספרים, מוצרים וטקסט מועברים לשרת Google (בהתאם לבחירת מדינת המוצא), על אף שניתן ליצור כפתור חיפוש בהגדרות, למשל: duckduckgo.com/?q=%s or wikibooks.org/w/index.php?search=%s.

קיימת תמיכה בסוגי הברקוד הבאים:

* UPC-A ו־UPC-E‏
* EAN-8 ו־EAN-13‏
* קוד 39; 93; 128
* ITF‏
* Codabar‏
* RSS-14 (כל הסוגים)
* קוד QR‏
* Data Matrix‏
* Aztec (איכות ‚בטא’)
* PDF 417 (איכות ‚אלפא’)

ניתן לעיין באתר כדי לצפות בהמלצות לפתרון בעיות והסברים על ההרשאות. היישומון מאפשר לך לשתף אנשי קשר, יישומונים וסימניות דרך קודQR. לכן נדרשת גישה לאנשי קשר. מידע נוסף ניתן למצוא ב־„אתר המפתחים” שלהלן ( https://github.com/zxing/zxing/wiki/Frequently-Asked-Questions ).
